朗迷定花迷?

煩d?
朗迷
花迷

活狗

有咩分別？